有冇人因為喺連登留tg而一齊咗架

有，宜家仲格緊劍

有朋友係因為咁一齊左

有冇人想認識下小梅

有
下個月就半年

Hey ching 呢邊都係

二年幾了

有我都估唔到

有 就1年了